Slipknot 岀咗新歌！

應該出新碟
最好似Iowa

入來留個名先

Iowa Levels of Heavy

The Heretic Anthem

聽下先

終於有返以前既感覺

前兩隻碟啲歌有種sad feel今次正常返啦

jay手鼓幾正

覺得麻麻地 , 頭段係有d舊歌feel既

副歌有少少似 the negative one

呢首我已經無聽了

Sad
感覺一般

無左Joey同Paul 去到All hope is gone之後已經無左以前既感覺

都係麻麻地喔⋯⋯以前正d

Btw joey去左邉

Chris都走埋

Shocked!

新歌新面具

Corey 好撚型

今年正呀
rammstein出新album
slipknot又有新歌

Rammstein 今日出左了
但無想像中咁heavy

邊度有得睇jimmykimmel個live

Slipknot's Shawn Crahan announces tragic death of his daughter Gabrielle at 22: 'The deepest pain'
出新歌有啲咁嘅事
Request: Alexandria discouraged people from speculating on her sister's cause of death, posting text over a screengrab of a Reddit thread in which people were talking about the topic

Corey之前個全罩面具根本就玩鳩自己, 緊到影響佢唱